光復屯公事後檢討 - 對日後活動有用 應該

希望大家可以一齊俾意見，我地下次可以做得更好

香港警察

猶如垃圾！

我冇野講

我要見律師

睇你的描述
睇來今日好多手足都失去左理智
無差別攻擊都真係幾克人憎

Push

我唔係想譴責 但真係想大家小心d 唔好落人口實

多d事後檢討令下次活動更成功 拉更多人入自己陣營

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講

拉二胡個呀伯幾慘...

聽日大家更加要冷靜 我地係同大陸喱交流！

岩既，見阿伯就鬧。
同班撐警見黑衫就罵無分別。

「教學」點樣令差人唔放犯

無錯和理非遊行係做公關
一開始應該要和和氣氣同佢講
佢再挑機先吊佢

同埋大家必要時都要非粗口 唔係就同今日個淫蟲一樣 淨係識屌人老母

警察是日保護兩大要員

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

可能佢地都積壓左好大怨氣，試諗下日日屋企附近有擾民歌聲

【勿忘初衝】聽日嘅遊行請緊記hidden agenda

高質貼
希望有人share去大group
和理非係做公關
切勿做出過份令人討厭行為
除非對面過黎挑機 我地就可以攞正牌吊佢

exactly
大媽呢類政治冷感既人
只會關心影響到自己既事
所以有人幫佢地趕雞佢地不知幾開心
但係興興奮奮行出黎諗住趁下熱鬧出下氣
結果俾人屌到阿媽姓乜都唔知
如果唔係第二點work左
直頭可以話今日行動係失敗

推

推上熱門

其實我都係講左d呀媽係女人既野出黎
睇完記住就可以了

呢篇文章如果早4 5個鐘出到會更好
檢討文永遠俾打飛機文章嚟得實際同重要

我真係唔明！

呢個活動隻雞比狗護送出黎然後散，呢個活動就係超級成功。

但而家完左，因為警犬放人失焦去圍警總，搞到好多屯門市民由撐我地因佔路變返中立派，唉

然後八點半左右3個受害者安全錄完口供離開總部，

個時我地要表達「警方嚴厲執法」呢個訴求已經完哂

有人叫9:00/9:15一齊走，有一班人熱血上腦唔走係為左乜？

我明白各有各做，但都要一齊黎一齊走！

冇可能撤走屯西下面4條行車線既防線比車入，唔係前線走就會冇退路，同埋撤就放狗包圍！

嗰陣時現場咁小人，條防線咁遠，到底有冇人答到我個時唔撤為左咩？

純粹為咗屌狗？由光復屯門公園騎劫變成5大訴求？

一、徹底撤回修例
（林鄭係到，立會都唔聽圍屯門分局會聽？）
二、收回暴動定義 （同上）
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪（呢度律政總部？）
四、徹底追究警隊濫權情況（呢度分局咋，警察總部？）
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選（笑）

好心有氣有力就7月7日，今日再遊行完升級去食糖水表達訴求啦

去完悼念先有時間打幫手share

轉自其他post-
如果當時有人夠冷靜，對住D警察講一句：「阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人。」咁，警察就一定要落孖葉啦。

我冇野講

push

今日已經有人咁做，3個人（有證人、有受害者）去左狗屋報案，但疑犯一早被警察放走左

大家各有睇法 但我唔怪責今日呢個情況 因為個一下睇住一班狗放犯真係好嬲 又做唔咩

大家繼續努力

次次都係咁 大家要死唔斷氣逼佢地做野
有晒片同人證

聽日唔係勇武，勇武咗就中計啦！

推啊

唔想見到班手足俾人屈係黑社會
四圍都係鏡頭收音咪
大家要時刻保持冷靜同理智

推呀 講得幾中point
特別係 我地個5大訴求呀

推

檢討分析得幾好
希望每次到和理非環節真係可以表現到和理非
理性最緊要，只要表現得越理性
對方就越少斷章取義嘅機會

有冇details?

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
提番大家

推
檢討好重要 令運動可以走得更長遠
我發現大家對鏡頭太敏感
可以心平氣和啲 上次七一金鐘都係勁暴躁

我唔解鎖電話

個個都好熱血係好事

雖然警察冇上甲、冇防暴速龍，但今日出過胡椒噴霧，就極大機會會再。

出發夢見到前線完全冇個人防護裝備，硬食即死。

7月1 滿裝成排人對50隻狗都輸到仆街，完全唔覺得當時可以做到啲乜

現場有人勸退都比人屌係鬼，好多問題都冇考慮過！仲有嗰陣時8:59 咪有人影到班狗啲物資剛到，好快會清場。

留意番，我哋撤退一齊走嗰陣時，除咗對面馬路嗰10隻狗，其他狗出過嚟一陣就返返入去佢哋狗竇，應該係上緊裝備準備清場，大家可唔可以冷靜分析下現場環境，唔係死衝就夠

要提醒返大家
合法嘅和平遊行活動係唔需要對鏡頭太敏感
太敏感令人覺得你唔理性反而更加招人話柄

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

呢樣我都想講
試過幾次咩gear咩物資都冇就黎料
結果前面係咁嗌要咩要咩
後面根本咩都俾唔到

其實係 我都有屌影相啲人 但我屌個啲係拎哂單反但又冇記者證個啲 後尾見到啲人拎手機 心諗算啦我又冇做啲乜 佢地影左亦都做唔到啲乜 但同行見到有人係咁鬧人影相又剩咁 雖然佢可能出於保護之心 驚比人對番我地71個晚個樣 但如果人地唔係咁咪少左個同路人？

手足都有情緒 責怪佢地呢個做法同政府冇分別

同行時咁多人 咩職業都會有 有軍師有醫療有和理非有勇士 主動出聲解釋返就得 但有時可能真係要衝要自衛既就唔好阻人 幫人cover 大家都係兄弟姊妹

係 我都好驚會掩面 呢個政府冇野做唔出

處理情緒真係好重要，尤其係面對d犬既時候
冷靜d先唔會被挑釁到，唔會咁易做錯決定
所以，正念抗爭，係重要既，
唔係d咩高深玄妙野，只係深呼吸3下，調節一下自律神經，就足以有很好既效果
建議大家發夢做野時，每半粒鐘，可以打鐘3下，一齊停一停深呼吸3下

今次嘅口號做得非常好 聽到有個路過嘅阿嬸話啲口號又幾過癮

must push

無怪責 我都會幫
只係講緊其他情況應該要冷靜d應對
手足唔好誤會

其實今日晏就個陣個活動都係好成功，遊行期間周圍好多街坊即使無參與遊行都同我地舉手指公啊，又拍手支持

PUSH

可以由絲打開聲解釋清楚先 其實好多人都係第一次參加 見到咁多人遊行又真係會影下相

無野講

我係對鏡頭有恐懼的宅男

好文
勇武既巴打如果做到上面既招
就基本上齊晒劍同盾
del相除左大公狗
叫人del既時候禮貌少少
「唔好意思呀 可以麻煩你刪左相嗎
可能你無心既，
但影到樣真係會危害遊行人士人身安全。
差佬會用呢d相黎老屈我地，
麻煩幫幫手 刪左相佢」
‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

我成日係發夢都走得好前，次次都做足功課先去發夢，今次我淨係帶左相機加鏡頭，目的係想影啲廢老打人，我都有證據去告同還「原告變被告」既人一個公道，然後其他乜都冇帶啦，FA又得10丁友，物資想要支水都冇，考慮晒當時後援ok先衝啦，希望可以進步下

試下即打999報完拎報案編碼同接線生個名/職員號碼?

呢個鐘數應該瞓晒教

無差別攻擊好似除左二胡阿伯呢單就冇見過 頂多都係叫佢地派利是同打賞 不過呢啲誤會一單都嫌多

高質，推

好有point

下次做運動著第二對

今日冇追 二胡阿伯係咩事？

發生係身邊既話主動d提返兄弟姊妹 解釋時盡量簡潔 太嘈太唔到太長 齊上齊落

可唔可以有人拎大聲公提下

幫手推到聽日

如果發生係自己附近 主動d提佢地

下次用下腦，直接show呢張相比警察

講：根據101條，身為一個香港市民有資格去幫助拘捕犯罪人士，我未見到你用學堂教嘅拘捕程序，我係唔會移交個犯人比你。

其實連水都冇乜 萬一啲狗又發癲出椒 真係唔知拎咩救

有啲阿叔阿伯都係支持我地，所以真係要小心唔好攻擊到自己人

真係對鏡頭敏感就一開始戴口罩
而且喺人多嘅公眾地方戴口罩保護自己同其他人都係基本衛生知識嚟

你睇番樓主打乜啦

光復運動可以睇到，無論我地支持乜，班狗就反對乜。我地更加要利用呢一點連結返香港唔同既派別
敵人既不智就應該利用，團結方為上策

知大家講要相信前線決定
但前線衝真係要諗埋物資因爲呢d野係救緊你地最前既人

講撚左啦冇人理，圍公廁，發起人比大台訪問緊，後邊班人不停爆粗爆粗同埋爆粗，唔知睇直播既巴絲聽到啲咩啦

和理非可以用搞笑方式嘅 叫派利是同打賞已經令成件事輕鬆左

有樣野都想傾下 今日係和理非回合 見到有好多小朋友係度 希望大家d粗口克制番少少
小量粗口理解嘅 大家都有情緒 但係有d真係講得幾難聽下 見到d家長黑晒臉

事後真係好多野要檢討
無差別攻擊真係要引以為戒
冇物資冇FA就唔好做勇士

另外光復屯公騎劫變成5大訴求的確唔好
因為呢類都係要針對返果區既問題, 口號清晰會好D

但又最好比外面既人感受到: 光復屯門公園同反送中既人係同一班人
咁我地先可以凝聚更多人支持我地果5大訴求
同埋防止比親中派偷光環

針對民生呢個方向唔錯 不過係驚啲人會攰姐 反完呢度又要番去反送中

唔好爆粗
係度提埋大家
如果記者條條片都錄到粗口，根本好難出街
Plus,其實有好多小朋友一齊行，言教，唔好令媽媽反感

活動前，係tg gp、連燈都呼籲大家要克制！但依然大多數人出到黎都保持唔到理性

你都想多啲人參與遊行
咁一定要拉攏和理非
過咗火位就好難叫得郁佢下一次出嚟

好多mk見到狗就失控 唔係唔俾你屌，但屌到跳咗制咁eq好低

幫手推
今日有個阿伯唔知點解咁多人喺度問搞乜 好多人係唔佢知咩事都屌左佢先（我都係一份子）
應該了解清楚先唔好係人就屌廢事比位人入

今日同朋友都有講過用大聲公提點人 但個下啲人情況勁高漲 驚比佢地屌係鬼

好文要推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

幫手入黎睇下

明明本身今次係想做友善嘅一面但最後都係忍唔住屌左出黎
不過都無辦法 唔屌都屌左 唯有聽日西九做返好佢
真係要克制啲

sorry
物資方面我可以講下
因為今次真係預左和理非遊行
而搞手們又真係比較窮
街坊土炮活動, 無金主, 無募捐, 無大台
遊行路程又短
所以其實真係無準備過D 咩物資
更加唔好講咩物資站

我無野講
我要見律師

一開始都冇乜點屌 但又護雞 仲要放犯加埋出椒 個下火都黎好難忍住道氣

第1點有保留 東張個節目始終係TVB 之前果單台灣偷貓暗地撐引渡條例
第2點 今日見唔到人叫香港人加油口號喎
第3點 今日見到大家都好克制 唔係見廢老就屌 多數都係廢老走出黎先屌鳩佢

喂 點知你係咪社工呀？ 入黎認識一下社工

吸納民意就係講緊
要人地同我地企係同一陣線，首先我地要帶出一個訊息我地係為佢地而發聲

要相信我地既兄弟，無人會因為光復運動就忘記反送中

最好嘅結果就係針對該區民生問題嘅同時
又可以比到班街坊知道我地就係cctvb同政府口中嘅「暴徒」

因為大家都expect今日有廢老黎開拖 啖氣儲左好耐要爆 應該咁講啦 如果我地得幾丁友 啲廢老一定媽媽聲咁屌 但我地咁多人 佢地咁怕事一定唔敢出聲

我明呀，我咪叫大家唔好留守咁耐個班人囉，我知你地搞手好辛苦

今日有呀 但係叫左幾下就冇乜人叫 都算多人識做嘅

我都相信

有冇人整合一張圖作文宣
見阿伯阿叔就屌真係唔得
記得有個阿叔話唔想入去比人當雞蟲所以喺出面算

第一點
新聞部同東張西望都在場甚至佢地可能share d footage
加上佢地已經無阻礙拍攝既情況 只係叫口號屌走
只能夠講係東張西望唔好彩/唔識做 係要揀呢日黎採訪
叫口號/舉牌係無做錯
反紅媒係副任 遲早一定要清算

針對民生點會攰，好似今日咁，我落街就已經係
無人會忘記五大訴求

我都係

我地唔辛苦
真心唔想大家為左娜娜而俾人抄牌
好唔值得

失去左個向藍絲宣傳嘅渠道 係有啲可惜

多謝提醒我估我今日同你同行
疏呀有事早咗走 同埋嗰到狙擊都係諗住幫自己友

岩，和平遊行都係帶返口罩安全d
發夢71有大聲叫廢佬唔好拍片，如果當時有加埋個理由應該會更好，話“白色恐怖，尊重佢地既運動，唔該合作熄左個cam”，既然大家都係出黎一齊行完去到pp

我今日都有出去行！岩啦，趕撚走佢哋班大陸人，還我屯門

今日圍公廁個時 見到有幾個好似係00後 拎左個大聲公係度鳩叫粗口 好似係度玩咁 比記者影晒 個畫面都幾唔好睇
明明係和理非回合 但係71睇落個畫面仲文明過今日 希望大家注意下
同埋大聲公唔好亂咁比d人鳩叫啦 真係有野講或者叫口號先用啦

推，今日行完好撚熱血

我無嘢講

東張係真係柒，而且佢地講親既議題都好有偏見預設好晒立場
但今次呢一單（淨係呢一單）佢地係係我地呢邊，理論上要善用

第二就可能我行個part d人係咁帶呢個口號我聽到好多次

第三既話 個陣係臨入公園個個位已經好多阿伯好奇望，我眼見就係有人我地呢邊會對佢地嗌口號 show d poster去挑佢地。之後發生埋二胡阿伯件事... 當唔係無差別，屌人前應該分析下先

我地應該諗多d口號
真係想爆粗嗰陣爆口號
畫面上好睇d

我見㩒唔住所以放棄左

岩

係行之前要brief下

我都好撚熱血 睇住佢地放犯就黎心臟病發

我就係想講呢樣

臨入去屯公之前又好似真係

有啲中年人你同佢講唔好影相，其實佢地就好識做唔影

第一張相係條片到影出黎。

TVB個藍色恤衫新聞部記者真係好慘，由一開始我地屌第一個伯伯，佢沖出嚟訪問，然後俾人屌到收咪之後，直到撤退時佢都冇再敢拎支咪出嚟訪問，但仲係現場喺度寫下新聞稿算。我唔係佢唔知佢心情點啦，我諗佢篇稿應該會幾差下。

其實和理非活動根本唔怕有人影相
大家真係唔需要太敏感

我要報案，我要告佢，我係目擊證人

我有野講 你寫得好好，呢排開始有好多人失去理智，推！

依定要幫其他區光復
今日好多區嘅香港人都黎幫手
令到我住屯門都無得唔出黎

同埋今日除咗亂屌大波淘都無咩污點

或者係好多人第一次出黎，見你爆粗爆得咁爽跟住爆，見你屌TVB屌得咁爽跟住屌，好正常

最重要係絕對唔可以比人覺得我地係玩玩下，又或者班藍絲口中嘅無聊搞事
同埋真係要注意環境，今日一睇就知係和理非，針對民生嘅活動，大家就要轉換下個心情同態度
比班少出黎遊行，發夢嘅街坊感受下我地遊行，發夢時間嘅善良同愛心

唔反對太熱血 各有各好處壞處
夠氣勢就可以屌走d呀叔嚇下佢地唔敢再搞9屯公 但畫面唔好睇
周圍辣火頭/遊完佔下路都可以令黑警每次遊行都要花大量警力 包圍/調停/封路
代價就係下一次佢會更識防守 好似西九已經預左比你包咁 話唔定已經諗埋呢邊有機會佔到邊條路

白色恐怖，尊重佢地既運動，唔該合作熄左個cam
推呢句 利申成日發夢捉鬼 啲手足都會好激動 我成日怕誤傷同路人

7月1號重防金紫荊，我哋仲有立法會

我覺得最需要檢討係「語氣」

除非你拎大聲公叫緊口號/士氣嘢
如果唔係都唔使咁激動講嘢

叫口號落力係OK
和理非係咁，在場參與遊行嘅
除咗後生，不缺阿叔阿嬸同小朋友
做戲都要，一定要溫柔啲講嘢/傾計
你當自己係售貨員對客咁，佢哋先buy
氣氛和諧融洽，口號團結，佢哋下次先會再出

對住淫伯同警察，大家都起晒鋼，好暴躁
你要當對住閪客，唔係唔俾你哋發火鬧人
但唔好一開始就嚟料，溝通下先
淫伯出手/開火先名正言順屌鳩佢

接受TVB訪問嗰位巴打表現就好好
佢語氣好嬲，但帶點有冤無路訴嘅無奈
發言內容矛頭係指向政府同區議員
並非單一屌淫伯同活家禽
理直氣壯，勝過萬句粗口

利伸：和理非常客，7月7見
有啲見習級和理非，以為場面「失控」
下次就冇乜心機再出
你諗下點解民陣啲遊行比較多人就知
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

同意 但係見到好多人態度好似係度玩咁
香港人 大家比d質素人地睇下
記住出嚟係做咩 唔係玩 唔係鳩屌

真係要控制好情緒 做好公關呀

sorry 㩒錯負皮

推
大家繼續努力

認同 我地既目的係要克驚繼續出醜

cctvb

其實我覺得今日混雜咗太多人好多街坊都怒屌

幾憎CCTVB都好，佢都有採訪權
阻住佢採訪趕走佢，同黑警無分別
最多唔接受訪問同不合作

都話撚左唔好屌wingto
人地反送中架

垃撚圾左膠
你退後啦

鏡頭效果呢樣野真係好撚中....
因為如果一個就咁行過唔知咩事既人睇到
佢地果一殺那就只係睇到一大班人對住1個OR幾個人係到 係有屌唔係又屌
最緊要係班後生仔唔好屌上頭 能放能收先係重點
唔單止行動上要BE WATER, 連情緒方面都要BE WATER先係重點
因為如果目的係吸引一D淺籃OR中立人士既話
其實我諗有D比較溫和OR和理非既人 OR C奶睇到(可能仲有細路仔係旁邊)
觀感上係唔會太好

無差別個point講得好啱 要記住保持理性

仲有呢d和平集會唔好一開波就侮辱d狗
好似同d狗有仇咁
應該針對佢地既行為
代入師奶或者阿叔會用既口吻
E.g. 「點會感樣做野架」、「你話係咪離晒譜」
咁樣身邊既師奶同阿叔至會有認同感
營造一種同聲同氣既感覺

語氣方面
可唔可以參考霸氣哥

最緊要係觀感問題。同差佬一樣, 手足們成堆黑衫又冇識別, 人地鬼識你邊個打邊個姐, 一有咩依郁就入大圍數。

難聽D講句, 鏡頭面前亂黎的確會扣分。

同意和理非係做好公關
希望冷靜保持理性，怨氣充上頭腦，連中立人士都得罪埋，
咁樣好難拉攏到更多人

晏就開始都有講過咁上下既野 不過果時冇人理

譴責自己人真係冇乜意義
又會畀人話分化
但敵人真係好撚多狗招
而家玩香港式示威 咁work
麻煩就克制返啲
畀對面捉到啲咩黎做話柄都唔係好事

有批黃絲鐘意影開社會記錄，但有人唔信都冇辦法。只可以提佢地自律。

有用

我無野講

push
中晒points
有d位睇直播時都覺得大家太激動
好易令本身認同這個活動的人反感

我地要檢討 我地學習 我地要進步

Pish

7.7 遊行一定要忍讓 冷靜

agger

通識教師上網批評「黑警」後 遭警方出信批鬥要求教育局炒人

我要報案
我係目擊者
我有證據
唔好放犯

「國家級反擊戰」追擊所有藍屍專頁 （連Link)

完全認同
我無野講

香港警察
專守廁格

贊成
暫時既活動可以放鬆d 唔使起曬鋼

支持袋定口罩出街

無咩補充 只係覺得情緒上控制得宜會更好

繼續努力

不如一人一句，講下點解鐘意香港呢個地方

講得好中，真係唔可以將勇武嘅態度同行為，照搬去和理非遊行
如果之後再去其他區真係要注意呢點
我無野講

［推！］我地送啲野比共匪同蝗！！！

推。
長路漫漫，我地仲有好多野要學要做，昨日做得唔夠好，今日做好d
現場氣氛易感染，好易上腦，大家互相提點。

兄弟爬山

係廁所門口排隊既時候
好多伯伯係花叢走黎走去影相都無人理佢地
仲有一大班坐左係河邊食花生

七七遊行，求求大家幫手！！

光復屯公事後檢討 - 對日後活動有用 應該

有人教點樣可以令差佬拉襲擊者

推
同意大家怨氣要抑制少少

我冇嘢講

啱 好多人喺食軟唔食硬
除咗630果班

高汁！

沒有永遠的朋友，
沒有永遠的敵人，
只有永遠的利益。

其實睇到呢篇野都幾難受
雖然我明白有啲位係可以語氣好啲去解決返件事
但有時去到俾啲呀伯姨姨係咁影係咁影
你永遠唔知道佢影黎做咩 有咩用途
同埋有啲人都慣左係金鐘叫人唔好影相既態度同語氣到
現嫁白色恐怖咁嚴重 大家都驚
唔係唔保護自己
而係另一方面有人叫過唔好戴口罩
所有情緒既爆發都有前因後果
睇完呢篇野認同係要檢討下但同時間覺得係企係高地屌緊返人
可能我太敏感啦

各有睇法 只係提醒
大日子我都係個度叫人唔好影相
但呢d時間唔應該俾到位人入

屌

睇到呢個用詞真係好心寒

鬧拉二胡阿伯個班可唔可以同個阿伯道歉
人地真係剩係拉二胡
平時已經要忍班大媽，而家仲要俾人屈係雞蟲

你話我高地我都幾唔開心
我都發左好耐夢 都明個仆街政府一路無回應真係伯好嬲 搞白色恐怖都真係伯驚
但我真係唔想呢d野俾記者影到 係度講只係純粹想大家做好d

同意樓主 希望大家可以做多d賽後檢討

請緊記五大訴度
繼續努力

大概vcity 下面有人嗌
但唔多人嗌,多數都係叫口號多
例如拉哂咸濕阿伯多

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

希望大家都冷靜

係咪坐輪椅個個
我見有個坐輪椅但佢後面唔記得左比人貼左咩喊濕阿伯定咩
我覺得佢好慘我真係笑唔出因為佢可能真係無辜,但其他人係咁笑

樓主都係提醒啫
事實上真係要注意返

無差別攻擊係會有反效果，真係唔好再做
以前反水貨客都係亂咁鬧遊客，連細佬都唔放過
今次就屯門公園見到阿伯就鬧

高質

其實我都覺
雖然屯公光復做得幾好
但琴日既運動有好多位置都感覺
我地做既野同班黑警同撐警嗰班無分別

我想講入夜後有個男人影左示威者相（聽聞唔係第一次）比人圍 跟住有條女著大鼻鋼牙衫既 15分鐘前仲同個個男人講 我幫你擋住後面既人你快d del相 15分鐘後自己爆晒粗加郁手 個男人係唔岩同埋佢都犯賤十問九唔應 但個女既身為談判者之一無耐性就唔好行咁頭同人傾啦 之後自己無晒耐性仲要郁手 令到佢後面個班人一齊郁手 其實個時側邊已經有個社工勸緊個男人 佢不斷勸個陣個條女仲要係咁講晒粗口話個男人 我自己一向都支持反送中同光復屯門既遊行示威 但我琴日見到咁 我淨係覺得個女仔同以前既mk妹無分別同埋逞英雄主義 個個都想香港好 但係咪一定要郁手打人先叫好？ 咁樣我地會變到同藍絲既廢佬無分別

最後社工當住咁多人check左個男人電話係無任何發現

議員話有喎
我就寧願信議員 唔信社工，都唔知社工係咪鬼

和理非回合！

我無嘢講

合理分析，唔係齋發洩，要有效果。

尢其是係捉鬼同無差別攻擊
真係要注意下 令身邊本身支持既人都有鬧

個男人係有問題 但咁多記者影住個女既點解要郁手 明知後面全部人已經情緒激動 郁手解決到問題？

輕輕地一推 我無嘢講

其實發夢帶M帶咪會唔會比狗告公眾滋擾

噚日發夢跟住啲人一齊跟住啲狗兜圈
周圍啲市民其實唔知係發生緊咩事
佢地啲眼神好似覺得我地係黑社會咁追住班狗
如果有人可以一路行一路開咪同周圍啲市民講
「啱先有呀叔打人，但係班狗幫手送佢上的士」
可能觀感上就會好好多

同埋個夢就醒嗰陣
有隻狗開咪係到鳩up話「大家都係想屯門好」
叫啲人開返條馬路出嚟
個感覺都係隻狗諗住帶風向黑化大家
諗住輕輕帶過「大波man佢地打人，但係警察唔拉人」

所以想知發夢帶M可唔可行？

推 唔可以比憤怒令我地變成同廢老無分別

有冇得搵返個二胡阿伯

無差別攻擊其實係好肉酸

同廢老一樣

我支持嘅都覺得肉酸

唔好講話啲本身已經反對我地嗰啲

大家都係為件事好 但係睇到覺得個心唔舒服咁姐

最近大家都變得好敏感 致使一唔小心就發生咗鬧錯人或者過分激動嘅情況 下次真係要平靜啲唔係就會落人口實

PISH

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

唔知係咪肥黎都發覺呢個問題
非唔夠 要優

我自己覺得鬧錯人呢D係要避免
但影人大頭 呢D係關係到大家既安全
一定要重視 無撚計 不過大家可以語氣好D咁解釋

但係對住D亂屌人既人 可以屌返佢轉頭既
就好似一隊波入面,總會有幾個球員唔理咩事都好 隊友比人恰就一定要出頭
呢D係必須既
但屌走就算 大家可以互相叫大家冷靜D

群情洶涌太難搞

高質post要推

大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

推
大家唔好太激動

push! 本身活動好得街坊支持，師奶間互相wts宣傳，遊行時都夾道歡呼，有家長細路，中年人士，甚至阿婆推住輪椅都有。大家真係要冷靜克制d, 收埋d粗口，唔好嚇親平時唔出黎個d人。新聞見到有人先向大媽吐口水，然後大家互潑水，我唔知係邊個郁手先，但出手係事實，又俾人大造文章，仲有開hifi, 食住煙跳舞個班，污染outfo成個活動。

自備唱k神器 比外圍人知道發生咩事

pish

推
我無嘢食

講

請停止無差別攻擊。

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

支持最底個張好熟面口

應該係有手足po出嚟

講得好好
大家要反省下
我冇嘢講 我要搵律師

大大力推

Push
真心，明白大家見到有人影相會擔心會緊張
但都請俾返小小禮貌，冷靜、好聲好氣請人唔好影相就可以
其實叔叔嬸嬸係唔知頭唔知路想打個卡
呢個時候我地係應該爭取佢地支持
解釋返發生咩事，點解唔好影相
如果你一野就衝埋去大大聲喝罵甚或講晒粗口屌人
同d藍絲廢老有乜分別？
點用「香港年青人有質素有禮貌，唔係暴徒」去同人打文宣戰？
今次係長期抗爭，希望大家可以盡量控制一下情緒，夠冷靜、收放自如先可以令自己長期參與，亦令更多人支持我地

完全同意

推！

好有用 辛苦樓主